上水手足快閃 好波

裝修後閃 嚇到班支那豬好驚

那間店？

做得好，唔洗片

所以入曬清河？

好波

<教學>如何避免踢足球時斷韌帶

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

-
雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

咩鋪頭黎?

同問

是撚但 龍豐啲藥房